武漢肺炎算唔算屌打中醫

成日聽話要等硏發疫苗
冇聽過中醫有方法解決呢個病
係唔係我見識少

蓮花清瘟湯呀人哋話

武漢肺炎係佢地滅貧計劃既一部份，所以未輪到中醫出場

維尼話支那都係靠巫醫㗎喎

鍾南山：白雲山複方板藍根對新冠病毒有抑制作用

你當鍾南山同板藍根死架？

食蝙蝠以毒攻毒 好似係

中醫又輸 淪為宗教療法

蓮花清瘟湯
由自己把口講一次出黎我都覺得尷尬
其實藥理係點 好想知

復仇者聯盟撻手指條友咁偉大

信者得救 有信心就得

大陸好似係狂寄呢種出去俾D係海外既大陸人

不識泰山 板藍根我對你唔住

似做實驗多啲 寄畀出去有回信嘅就係未死